有關 Sony Android 8 機型無法使用 LIHKG 問題

今日都收到為數不少嘅用戶反映佢哋開App嘅時候顯示「連線 System Property 失敗」
經初步調查後發現受影響幾乎都係 Sony 嘅 Android 8.0 嘅機
暫時受影響機型主要集中喺 Xperia XA1 系列
鑑於暫時未有進一步解決方案
若果閣下受相關問題影響請暫時以手機瀏覽器使用網頁版
我哋會繼續跟進 希望盡快搵到相關問題
如有更多資訊提供 歡迎留言、電郵到 info@lihkg.com 或Telegram到

幫推

Sony is guilty

唔駛理果小眾人啦

查清楚咩事會唔會再出post?

hi

真呀
都2020年啦 d人都唔化

唔係喎，我尋晚20:30左右用三叔機都有事上唔到喎

尋日20:30連登好似俾人DDoS緊，不斷出502啫，應該唔關事？

An 機狗 唔使理啦

哎頂好煩

搵唔搵到原因

有bug

跟進有關 Sony Android 8 機型無法連接問題

LM

相關問題已修復，請見：